"Jongens," zei hij, schudt een beetje, "Ik heb geen bestelling."
"Het is voorbij queer," zei Smee, en ze zijn allemaal fidgeted onaangenaam.
Haak verhief zijn stem, maar er was een pijlkoker.
"Geest die rondwaart in deze duistere lagune-nacht," riep hij, "siedt hear me?"
Natuurlijk Peter moeten stil gehouden, maar daar heeft hij natuurlijk niet.
